有無人一定要用被包實自己先訓到

唔包實幾累都訓唔著